## Mpwarfwk Framework  ##
Mpwarfwk es un framework ligero que dispone de aquellos componentes que suelen aportar los frameworks PHP. Esta hecho para explorar como funciona un framework, analizar su comportamiento y aprender las partes fundamentales en las que se dividen los frameworks. Se pretende mostrar ejemplos sencillos y concisos sobre cada uno de los componentes a traves de los controladores de test disponibles en la aplicación de prueba del framework, Mpwarapp.